太古城vs沙田溱岸8號

邊個好d?

太古城
沙田溱8

樓豬成日開呢啲vs post
之後又潛撚咗去

咁開嚟做乜？引戰？

係到

大家討論下 引咩戰

你係隔離開post問完豫豐 嘉湖就潛咗

而家就開個太古 沙田

溱8啦梗係

新咁多

係喎，好在起起底